1. Вход лучше начинать со страницы "localhos/SignIn"
2. Страницы "stocks" и "stocksUnit" позволяют работать
   с запасами
3. Страницы "users" и "user" позволяют работать
   с пользователями
4. К созданию заказов можно перейти как со страницы "users"
   так и со страниц отдельных пользователей
5. Запросы на создание таблиц базы данных "attestation" 
   в файле schema.sql
6. База данных в отдельном файле "myBase.sql"